（有片） 南亞仔: Carrie Lam I Love You !!!

痴撚柒線

食得龍門都重口味

呢次仲唔connect 埋咖喱腸